有冇辦法搵得到當晚係tko射TG既小隊?

如果搵唔到 所有責任歸晒落去果對狗新人到 唔好比佢兩個好過!

係比人掉落下一層，唔係避tg